有無人試過寄劇本去電影公司？

會唔會俾人當廢紙咁去左碎紙機

好似呢兩種咁

唔突出又唔識人既
咁就算把啦

我唔係讀果啲科 真係一個都唔識

第二條link,唔係受大專生，就係要認可既專業人。
一般有心既普通人，根本冇機

會無左下文，
然後過兩年就有部好似你劇本嘅電影出現

係

無人識你邊個得閒睇
如果你真係有好劇本又唔識人可以試下搵啲做獨立電影再唔係同學生搞

建議寫左小說先 之後係討論區爆紅左出書就好快會出埋戲

好

我寫小說寫得好差

搵人自己拍算啦
例如可以搵我

就咁send會比人抄橋。學樓上巴打講，出左小說版先

+1 讀緊電影 有心實支持

其實無論識唔識人都好
你個劇本一定要好有料囉
小弟我年中都幫公司篩走唔少劇本
連我呢啲士摩potato都睇唔上眼嘅
由點會有老細肯俾錢出嚟拍

唔同行
不過有朋友做文學雜誌，有時都會幫手篩稿
年中都篩走好多垃圾故
我相信電影界應該更加多垃圾

咁你劇本點樣好法
你估睇漫畫咁亂咁寄會有人睇上眼咩
電影就係講人脈
識人好過識字